即刻同我入工會！

屌你老母, 淨係得醫護罷工
成日問其他工會幾時罷工, 你入左工會未呀～
工會人都無,罷條鐵
快d同我入會

封關救港 人人有責

Push

其實IT工會已經開始咗罷工

未join嘅快啲

封關救港 人人有責

請齊推和響應行動；

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

[極緊急] 解救醫護唯一方法：全城罷工

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

跪求其他工會即時宣布接力罷工／參與罷工

再無其他工會加入罷工 醫護工會只有等死

運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

即刻同我入工會！

巴士業職工會聯盟: 準備表決罷工

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

(極危急)請全連登傾力支持醫護，製造輿論

想幫醫護手足 真係要齊齊罷工

堆呀

推

⚠️Group list 1⚠️

公務員/公職人員
Group
新公務員工會

保險
Channel
香港保險㒰人職工會

資訊科技
Channel
Group
香港資訊科技界工會

會計
Group
香港會計專業人員協會
香港會計手足工會

建築、工程及測量
大Group
建築師
香港創建及工程人員總會
建築地盤職工總會(職工盟轄下)

教育界
Channel
Group
教育同行工會
香港幼兒教育工會

合約制非公務員及政府外判員工
政府非公務員職工總會
Group

金融及銀行業
Channel
Group
香港金融業職工總會 @HKFIEGU

製造業
香港製造業聯合工會

採購及貿易界
香港貿易推銷及採購職工會
Group

成日話其他工會罷工冇人理 係因為爭你未入會呀！！！

推呀推

置頂呀

變毒撚

屌原來有咁多工會

入啦人啦

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

未入快入

失業有冇工會

未入工會嘅 快d同我入

失業嘅 就幫多d手宣傳大三罷啦

係撐醫護嘅 最起碼快d入左工會先

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

有咩

push

而家有罷工會員準備去醫管局現場聲援

推推推

pushhhhhhhh

淨係放一個 list 岀呢